屌你老味 放假就落雨

屌你老味 放假就落狗屎 兜頭淋
一番工就好天出哂太陽又有微風唔熱
番工你好天把撚咩 我office 又無窗
幾時先可以有紅日落雨補假制度
補番幾日落雨既假期比我
好撚想户外活動呀屌你老味

放假響屋企好好休息
休息完就好天返工

星期二番到去又準備出哂太陽 跟住我又坐係自己個位
放工個時太陽伯伯又收工
太陽伯伯 = 銀行 我開工佢開工 我收工佢收工

有假仲咁多要求咁多爹

放假無得出街
不如番工

難得放假日日落雨dllm

係時候創業

番工落雨好咩

黃雨都未夠

仲要紅埋

地盤咁大雨 唔係停工坐咩？
又雷暴

都唔好 但係放假落雨更加唔好囉

我愛番工 yeah

都好過落大雨趕返工放工迫車既
返工落雨塞雨驚遲到
濕左身又冇準備多套衫換
鞋入水就仲戇鳩放工又係
遲勁多返屋企仲搞到勁狼狽
有約既話仲戇鳩
好彩我又唔岩戶外活動連運動都係玩室內既

屌你老母 今日好天到

黎緊星期六日又落雨真係屌
唔想匿係屋企或者行商場啊
比返個太陽我

琴日都好天啊

返工返學就出太陽

真係好撚無癮

熱撚到on99

大家準備好聽日又落狗屎未

落雨又打撚亂曬計劃，又唔知要去邊了.........屌

仲要朝早勁曨搭車光到我訓唔到覺

屌你老母真係落